---
title: " um personagem chamado Janderson"
date: 2016-01-28 15:21:25
---

não sei como isso aconteceu. mas agora tem um tal de Janderson nas páginas do livro que estou escrevendo. e olha: capaz esse nem seja seu nome verdadeiro. parece que ele tem muitos nomes. mas se ficamos nesses nomes de classe média 1990 Eduardo e Mônica chega uma hora os personagens parecem todos a mesma pessoa. mas Janderson, será? precisamos mesmo de um Janderson?
